覺唔覺得阿狗呢隊波好撚肉酸

黑哨都輸兩粒不如唔撚好踢啦

球迷肉酸啲
啲搶口到仆街既阿迷唔撚見曬

炒吉祥物同奶共賺人仔咪夠

收皮啦死熱狗

Hi流浪狗

全部縮撚晒水

黑左邊球

食熱狗
鯁死曬

淨係不死人已經夠啦

有無季初四圍亂咬人既post重溫？

唔搵啦，比少少尊重

咁最多咪加張黃牌囉，你老母個閪就黑！

拿卡球罰球呢，面對現實啦

個位咁能靚都唔入
呢下先肉酸

條流浪狗真係

廢柴 輸緊幾粒呀 排第幾呀

係罰球喎，你弱智？

我有話唔係罰球？
你好撚醒喎

輸鳩埋

罰咁易入？你老母個閪就易入啦

中撚晒波都罰球，仲要最後唔撚中龍